工作廿五年年終花紅三百大元

多鳩謝曬
利申：聽返黎

一定係HR幫佢爭取返嚟嘅

做邊行先？
基本今年零售，間間公司都無。

工業